逆權運動被遺忘的地區？

p牌仔純粹好奇

香港仔最多藍絲廢老，又冇地方比popo咁多人出動。點解呢幾個月去咗全香港咁多地方都冇入香港仔？

南區一直咁寧靜嘅原因到底係咩？